聽日623遊行要準備啲咩

今次使唔使著黑衫

聽日和理非回合 撐人數就夠